美股認真討論區 CMXLI

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (12月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

連登活躍股票月結加權指數 (12月份）投票結果：

1/ 有效票數：718

2/ 成份股權重

3/ 今晚生效

靈車

成日都禮拜一黎料

Tsla搞乜鳩呀 又升

Nndm盤前大特價

tsla同支車幅圖上下調轉

有無大麻痛哭區

小鵬插到

個巿強到完全冇力跌

支那電車打手"邪惡熨斗"還好嗎？

同nio 一樣，破左線

党不讓你賣，你就不能賣

你bot黎?

kodk 賣唔到呀屌

升牙

tsla咩事？

出面有苦主區

死機？

係咪每個post都一定會有呢句

用支牛阿拿，陣間就抄埋你家

日日都跑輸比契媽
仆佢個街

睇黎SPACEX支火箭帶埋TSLA一齊上太空

ib死機係咪會搞到支牛死機

ib無事

IB做乜鳩

tsla 700？

Ib支牛一齊死咩玩法

牛牛死左？

其實係，唔使太執著，反而我想砌羅素2千既marking brandth，spx500我已經有

應該單純技術上要破頂

死撚左，kodk 賺變蝕

12月開始 得一日跑得贏契媽
11月大部分日子都險贏契媽

牛牛又做乜鳩

tesla做乜鳩

SPACE XTESLA成功升空

升幾蚊就話700
啲幾蚊就drop to zero

TSLA
今日上700定500？

開市不問價put支那靈車

屌你老母死機

Kodak 逃生門已關

牛牛班紅二代大戶vip有優先通道走先
等佢地走晒 先輪到你班賤民

又升咩

今晚又炒snow,fastly,se,tesla呢4隻

靈車盤前開turbo 開巿回 都唔知重複左幾多次

升撚完未呀...

NIO

開turbo向下插？

錯 係Kodak

支牛美股好似係經ib trade
唔記得detail係點

IB 自動冷靜機制？

#dance3#pi Arkg 90 一個月由64升到90
契媽我不想努力了

vldr cup and handle?

上星期put咗牙鵬
串鳩Papa Elon呀嗱

ib login唔到
駁ib嘅行自然都trade唔到

我查身set左價賣，而家盤前個價高過我set個價，取唔撚到消

尊敬的客户，因上游回包異常，部分用户可能出現訂單操作緩慢情況，富途正在聯繫上游進行處理。給您造成不便，非常抱歉。[玫瑰]

契媽呢鋪好撚旺

支車三傻自爆 d錢真係走返晒去靈車

我都想知會點
希望今晚唔好黑天鵝
一爆倉ib 就含得撚

第一日知支牛用IB黎做trading platform

近一個月揸住spce靜靜地跑贏契媽

叫左唔好用支牛

Ib 點計

逃生門已關

又話上100蚊又價值投資 連做長期股東既心理準備都冇

小西隻$PD又被人抄功課

仲用支牛唔抵可憐

KODK 啲CALL 又一百倍, 上星期有望過下但係無入到

kodk少年股神之旅 round2

抵撚死啦 傻閪何小鵬
而家市都就黎唔比佢上

仲想臨尾增發股份抽埋尾注

好多大戶跟小西買貨

Kodak人踩人冇得走真係有晒畫面

ib 屌

中國靈車啲錢返去買美國靈車

有無人買咗NVDA仲要妹幾耐

屌左咁多次心都淡
出面個個都講緊要走資，咪比人封艇
又叫你咪比支牛賺錢
再由成本諗IB先一trade 1蚊，支牛收你幾多呀
唔想比佣咪轉CS FT TD又得
係都要用支牛，屌完之後又食負皮

冇得救

想入契媽入唔到
咪撚用支牛

雖然多人跟係可以炒得起 但係真係唔爽咁樣攞人地嘅野當自己料

都未夠高唔好啦 高位柒左

Ib都爆柞

因為牛牛用ib

其實支牛有咩好？

現價買又好似唔值博
比我就買sq好過

所以跟住死 應該係咁除非唔係

ib都出事

D撚屌話UI好睇D又有得睇資金流出流入wo

坑殺盤前少年股神

奈何作賊

個條友真係 仲要話自己未買
係你了唔洗望

流出流入假架

nndm開車唔等人

由頭開到尾

有冇人知TNXP隻垃圾做咩升咁多premarket

睇價係好既
剩係好黎睇價
有咩app好代替 想轉好耐

只計支牛用戶
根本無任何參考價值

TSLA
700？

金銀號

想put tsla

上支牛圈果條友到留言幫小西宣傳下
個page應該會多好多follower

痛

比ma20壓住左

一早講左好多人唔信

改個名叫神燈咁別緻

十幾廿萬個免費apps有價睇，求其ios都有stock apps比你睇
你嫌唔好用既market watch, my stocks, tradingview 乜都得
係都要用支牛睇有乜好睇
IB要比錢先有data有人唔鍾意嘛，得罪講句我開CS TD佢個apps直接睇都得

沉

全港大部份券商或銀行，外股交易都係經ib 少部份經hsbc

用一厘息借錢放四厘息孖展

三傻唔準賣 讓領導先走

LAZR

咁都賺到錢 支那真係

克己於股壇

連登大船

都未計一般用戶佣金1蚊，佢夠膽死收你兩蚊
重未計佢係機構戶實有牙力壓低commission

short call short put都做唔黎既broker，用黎做乜春

foking IB

其實股神難做嘅同時,燈神都好難做

支那有乜係靠自己架

執石執得最勁原來係支牛 每單最少執一蚊

記者巴

IB冧server，支牛做佢下線咪跟住冧

只係IB冧用分鐘計，支牛用小時計

sofi世一是常識吧

所有野起過孖比你用
出下垃圾公仔換班仆街開心到

牛牛條友抄小西巴抄撚到足

Sofi又然

屌，抄飽佢...我真係花好多心機做㗎啲功課

好多人問我VERI仲買唔買得過
我專登寫咗篇文
順便貼埋之前講過上到$20應許地會貼嘅trade log...

入邊係千字文，費事就咁貼出嚟，貼link算

都成半個鐘了

小西

都係努力返工吧 冧市 唔比買唔比賣

3車閪冧支牛又死

即日仙一向唔洗息十幾年前就有人玩

我上次都係咁 賣到買唔到

Sofi 最終成為大贏家

整咁多嘢出嚟就係想你買賣多啲 賺鳩你手續費咋

支持

割韭菜嘅最高境界

都好過用致富咁19既

西子辛苦你
不如寫係多黃嘅平店
養翻大個pool
唔好益d仆街藍絲

yes cls

發覺呢度無人用TD咁, 穩定免佣離岸幾種平台+屈機TOS

叫咗好多次唔好用支牛玩音樂椅

到TSLA 番番600個陣IB 都唔知整好未

問過ft 未 一樣會有冷靜機制但快過sofi 開番

比CS收購左之後有冇下文話合併

決定月供小西巴概念股以示G CHI

真
好賤格

呢個難少少 Russel 2000 打得太散 我估要分20-30個sector 先cater 到

開到account先算啦TD

唔俾你班仆街panic sell我啲貨
支車又贏

支持小西

我會啊俾啲時間我，慢慢整
大佬我7點幾先放工

致富個手續費

上埋800都未整好

用支牛買股票 失敗
用支牛買支概股 失敗
用支牛買美股仲要係支概股 失敗中既失敗

其實用FT咁耐我一次都未試過

TD長揸靚股 0月費 0佣金一流
利申9月開咗

最危險既咪揸住權個班

ARK K

收購未批晒好似
Cs 個sse 都好勁不過行電腦版

宜家2星期內開到

MeWe同IG都會開

td開心使用中

有冇睇gundam，唔洗驚一定會有

大佬...抄唔緊要...仲要扮自己料，搶晒我啲Credit
我啲股全部都真係獨家，而且出邊冇人講...
我係做足好多功課先夠膽喺呢度推介㗎

小西sir好波 身為後生仔既我決定入PD以作支持

支持
啲支那狗真係好撚賤

KODK

G chi

所以我都諗唔到有咩方法可以唔俾佢知
又share到大家知

among us

推介 leu, veritone，yala
唔抄都無人信

佢都水到幾多人入貨

用連登ID登記入grp

就算開埋撚patron payme tg group都照跟到

pd leu veri yala loak

唯有小圈子+實名認證連登巴打先得
當你比條TG link都百鳩幾人衝入去，CD-rom多到死既時候
你加唔加密大把人都睇到

我既AAPL CALL 玩完啦

有冇人統計下小西巴出呢啲ticker vs果條抄野撚出post既時序

mon住依個post再copy

抄野仲要抄落支牛正仆街

好似係veri應許之地個日開始

入左4隻spac

啱啱開完IB AC 就死SER

[member]喺香港做資訊發佈者仲慘撚過做雞

做雞都有發達呀，做呢啲冇嘢賺之餘仲賠撚埋老母呀[member]

不如考慮開patreon

抄得咁冇品
肯定係支那狗

整個list同佢對質啦 長期狙擊佢

小西唔會啦

真係好仆街

有得走直接走去木星好過留係地球附近

抄功課仲要當自己料 屌你老母死仆街

絕對唔會，我要堅持啲料係免費
因為掣真係你自己㩒，其實我講乜都冇用
唔好俾劣幣驅逐良幣

出唔到貨 玩撚猿

領導先走

佢唔係抄足
佢似自己都有study
但揀股一定係抄
應該係抄小西股 然後自己做功課post 上支牛
再落自己credit

認同⋯
所以plan緊個project去幫content provider

應該都阻唔到 只係浪費佢時間自己從新打一次

佢仲要block晒話佢抄我料嘅人

LWI - little west invest

想問下 sofi 要開幾耐 ?

等我又研究研究吓先
多謝分享

肯定連登仔

但跟得好貼...

我都知你一定唔想收月費
或者睇得你content 嘅
都要為黃圈做d野先有得
或者推動到更多人去為黃圈做得更多

真心建議你開pateron
research 花既時間
真心值得比番錢你
好過比D支那狗免費抄功課

連登仔擺料上牛牛益大陸狗仲賤過譚惠珠

連登好多5毛

佢都唔係抄哂 佢係抄小西巴揀既股再自己做功課

但當中screen股果啲effort就唔洗

佢個玩法係炒完個number, 跟住寫篇公司簡介扮到好pro有分析

貼612/黃圈捐款收據？

小西初衷係想幫黃圈
我諗只要受眾有為黃圈出力
小西都會好樂意咁為手足努力

好耐以前我就等左2個星期

佢只係跟我ticker 再上網搵其他文抄落去..
你Google下佢啲文一兩句就知...

pd 仲會追？

係

咁好難防到

我得veri

每隻買d 爆幾隻都夠

最好笑係veri發新股，佢照樣拎西sir sdgr個例子講

paysafe係同wpf merge

IPO價都未到，P/S只係14，買得過㗎

ARKG咁升法好快過埋W K

我都等左兩星期了, 為左1股 aapl

宥巴今日唔出聲既？

我同大家講18.5 鑽石能量底又唔見佢炒
即是睇我唔起

想入arkk
有冇人係未入?

又有咩新聞出, +75%

上星6我用左幾個鐘睇番過去2個月d spac merger先搵到 5-6隻 好多買唔落手

因為落唔到
所以唔抄你了

是

好仆街 睇到都眼火爆 死支那狗

最重要係學到點樣揀
一定要自己揀過買落試過先至會學到應該點樣揀
而學到左之後呢樣嘢比到你嘅未來價值仲更加大
投資係自己嘅投資方法到永遠都係最好嘅投資

小西巴 你積夠咁上下FBlike
喺FB屌鳩牛牛條柒頭皮
大把cd rom仲用緊牛牛啦
隨時可以叫follower狙擊佢嘛

Tsla幾時先肯跌

老夫當年炒ccl配股，佢ac都未開

想留錢買ABNB DASH DOCU CARR 多D

上星期咪跌到54x

carr個船主是門囝

G for gel

外媒稱谷歌明年將推出自研智慧手機和筆記型電腦處理器

據報導，谷歌正在自研用於相關硬體產品的晶片，並且已經取得了進展，在明年可能就將用於Pixel智慧手機。谷歌取得進展的這一款自研處理器代號為Whitechapel，基於Arm架構，擁有8個核心，由三星採用5nm工藝製造。盤前, 谷歌(NASDAQ:GOOG)跌0.35%。

晶片大戰 LC TSM UMC

佢d 功課一睇就知係抄既...

PAYME = HSBC

點解你覺得放入patreon就抄唔到料

上年已經用緊個apps好好用

跌廿蚊時d人想佢跌200蚊
點知人地跌50，兩日已經升返晒

上星期一定二, 走唔到張call

宥子係連指長存左

怎可以唔數契媽R
一個人輕鬆贏50%

同DDOG業務相似? 業績都好靚

隻RBLX都有D料

極度懷疑之前隻宥藍上黎呃唔到人
轉左係度偷料 放上牛牛
就咁睇黎得依條友會咁賤
小西概念股有左咁耐都未試過出事
payme 股神之後先整單咁既野

石巴係時候坐沉佢

買張現價Call咪跌

炒小西功課死全家

石囝只會買qqq tsm同tesla

等左成個月。。。。。

想分散曬再sh del app

叫小西講解下點樣改html

me隻阿波羅號熔斷緊，怕了麼

Pins開車

nndm已開車

其實收唔收錢條友都係會跟

TDHK唔係離岸,TD INT好似開唔到?

反而覺得支牛條抄友打字風格有d似格sir
不過宥藍都真係好撚陰濕下,人地真錢佢改html

抄料條pk早過html宥出現

小西概念股車已開

冇入到tan, 唔係你船員

盤前個倉就變綠了...
仲以為真係要食棍

唔通格sir其中一個人格係宥藍

石仔： 開市熔

起碼大家黃嘅唔介意花錢落黃圈
抄功課嘅 偽黃/藍 嘅都要花錢落黃圈
先有得繼續接收到資訊

0.1都叫開車

SE

石仔會唔會買唔番78股TSM

其實有個方法破解就係小西直接係支牛個forum po

不過會益左d大陸佬

我都係咁話
淨係小西巴呢堆股 回晒本有突
俾個少少錢算得咩

5點佢會起身同你講i have a position

垃圾牛抄料有咩用?
多人睇有錢分?

利申: 冇支牛

唔使收費/Patreon啦，有實力嘅始終都會贏
觀眾嘅眼睛係雪亮嘅
Time will tell

仆街喇，連weedend都登入唔到IB。
IB係咪俾人凍結左？

trader 盤感
仲未炒起成長股同細價股
升到2月前都唔會有大回調

財演必經之路

係，有信徒就有錢收

好似全世界死

佢牛牛堆大V個個都無料
炒ipo仲廢過我

恆大叫你b組
jd泡泡叫你現金一手

笑撚到我

改左名深潛,你呢幾日無上?

每當kodk炒上去 卷商就開始死機

payme算唔算收到錢?

時間證明你有料

幾日冇上,有冇人update 下宥藍發生咩事

有無人會入Airbnb

想逐隻1%跟

個病開始似西班牙流感,最初就殺老野儲經驗
而家升左lv就開始殺後生仔
50歲以下都要死,戴口罩都防唔到
中國人真係害人害物

就黎要貼係第一頁

一爆應該好快上到600,成交縮得好誇張

幾時有

買

之前買賣option都係改圖黎

nvdia 3080 沒貨，垃圾

source？
邊到有講死亡率增加

ib牛牛有效防止傻散高j

有d似，但同SPLK會似d

姐係佢贏1m 鎂都係做假?

有個醫生危殆
聽到都好想殺撚死d支那狗

你班友玩壞左連指
暴巴個倉係咪會入埋HSBC

佢se call上一球美金 比p巴踢爆冇咁多成交
再比人踢爆改圖

贏完一球開payme收錢

咪臭系 識變種gama
如果有Cytokine storm 後生一個二個死梗

應該所有都係假,俾p巴踢爆左根本冇咁多call買,仲要改完圖賺1球美金貼個payme出黎叫人打賞

無戲睇了

係，連a子都不如

雖然a子俾brbr玩死，但佢最少風光過

唔洗諗，9成因為TSM條產線排到後年先用三叔

P巴真金融才俊真係唔同啲

同過大海無分別

唉 未入貨

p sir對payme有殺父之仇

現實識著呢d人都幾危險,為左要人吹捧自己咩都做得出

it狗捨得起身整ser未

想daytrade

格雷爾的五十道陰影

TSLA升到好癲

屌 但真係好唔抵......

人地ching chong依家FOMO緊

領導走緊nio賤民等陣

學生股神又要開group唔怪得

我唔走個倉 8300喇

Ib入唔撚到dklm

想問下點睇 nndm可唔可以SH?
早排睇youtube 發覺3D PRINT 都真係幾勁
想入一隻3D PRINT 嚟長揸
定係入prnt eft 擺係度算?

支大陰燭

咁都癲？

pins 原來上星期5 比人加貨

A子>>L子>>>>>>>>>>宥子

實際上佢係鋪緊路開payme收錢(有人搵到佢以前留言講payme發達大計)
只係咁岩扑中SE可以改數吸引更多人參加payme活動
點知連群神探睇返根本無咁多call數俾宥子買起拆穿成個陰謀

契媽隻隻都綠到咁
點跟

乞唔係倒轉咩
冷漠d講
似打完仗死晒d 老次
美國爆得仲勁

後生無經驗出黎行騙
明明已經幾千人俾佢呃左

小西開返members only啦

成也SE，敗也SE

elon 架sn8 試射推前左

終於大爆炸

過多兩年做到4k 60 普及先算la

FT FTW

今晚是咪股災

個中立撚A乜鳩雖然跌下神壇，起碼人地真金白銀大賭變李+x
L乜乜都起碼叫你跌到咁上下入返保你發達
Payme HTML股神

有貨但盤前左走，剩番個D零成本

個市龍到。。。

今晚FT反而成為最大贏家

我都入唔到

半個月最少

個a巴真心痴線

半個月都開唔到 打去屌下就即開

個市龍到 完全入唔到IB

小西巴點睇SPLK同埋HUBS?

我買過幾次
都係配股插入貨
之後破頂

ib咁樣
今晚冇得trade了

arkk準內120

宥子事件對連登美股區影響大過許勇

太多野想買但係已經孖緊點搞

許志勇大家都係討論點走資

世衛話武肺唔係中國起，只係最初喺中國發現
唔緊要

重點係，疫情最先又係你，控制疫情最先又係你

點解疫苗噤耐都未有？

邊個話跌市, 又升返上去既?

我都留意緊佢

個市弱到，完全冇力升

多謝好巴

應該開個新gp , 同班圍班死忠

你要知道ken sir個隻loop loop大法咁on9 都有人跟就知，香港on9何其多

契媽係咪開左外掛

無後波

之前入咗6股528 由佢慢慢妹

其實啲人應該反而開心佢係改html
Otherwise 好多人唔抵得佢嗰兩轉賺大錢
USD20000->USD1M
USD1800->USD1M

9個交易日咁勁係year investor of wsb+lihkg

改html
Not paper

Option個數去到太大好難搞
我見其他人都係幾千上到10萬
之後由頭黎過
未見過上到1M

ft發現有個噤勁嘅户口，應該請佢管理基金啦

諗起宥子話去搵工定見工

TSLA $605

有
儲咗好耐

妹完未

改字咁叻,做aco啱哂

大賭李嘉誠3.0

升穿608先 gel 啦

KODK手足出黎喇！！！

你地又14 買？

垃圾M$又死返落去

連得返未

KODK咩事

kelly尋晚鬧得我好岩

ARKG近排咩事咁龍

跌得未啊
攬炒

呢d人信得過?

你地入唔到ib?

個心頂唔順啦

個倉綠色喇

中共鎖資

岩岩星期六恆生ebanking 電匯左錢入FT
而家check仲未收到是否正常

一掂608即回

比我出貨呀

9蚊買！！坐撚到屎忽痛

而且佢上個時間又快
幾乎係無失誤咁濟
兩三個星期就由1800升100萬

仲以為見證真•股神誕生

[member]個陣話要見jpm
其實諗落都奇怪 正常e&f 應該好易入銀行intern/member]

今晚11，2點應該收到

有
佢話會繼續出post, 我等緊

1800鎂 9日推1M仲要求payme打賞就知，fake過fake taxi

今個星期d IPO都好似唔錯

其實1800 可以買咩升到1M？

六合彩

40蚊貨嗰啲今晚係咪可以番家鄉

又輸比契媽

如買我1k8鎂 推1M鎂，我payyou每人100,d散紙我俾你

IB 仲未搞掂 今晚係咪齋睇

Abnb?

牛牛個譯名愛彼迎

我入唔到

10點半開張put先

快爆上

靜啦.jpg

SPLK revenue 連續三季縮....
SAAS股revenue 縮都幾大獲
但係契媽有撈底，我自己就唔敢啦

HUBS非常之好啊，有growth但係股價偏貴
個股價嘅成長空間冇PD咁大
HUBS我之前都有考慮過入唔入
應該都係有買貴冇買錯嘅

等住睇閪冧乜都做唔到

咁我又冇咁高 今日高位姐

推5口極制option, 每口win 300%

我反而睇HYFM同埋CERT

契媽K 120
阿姨我不想努力了

yala

岩岩想話冇事，點知restart完個app就收左皮

inbound marketing個market真係越做越大 而HUBS係龍頭咁濟

今日冇人可以阻止tsla衝上610

水期

IB 最新status

91止咗蝕

呢隻我冇深究，但佢係財務上表現其實真係都幾差下...
3D printing 呢一個sector絕對值得長遠投資
通常一啲嘢第一次興起然後落返到嚟，再興起呢，係好事
可以去到好遠，例如好似Bitcoin嘅價

因為總係有一啲人最先發現一樣野價值，然後大眾跟唔上，然後到大眾再跟返上

你可以試吓個股一兩隻自己揀下當開始學下點樣揀個股
同事ETF都買

開車了

有興趣就睇下佢ppt la
佢唔係operate賭場 只係賭波可以用依個wallet

同我拖隻it狗出去斬
快撚啲rollback左先啦

而家入到
但係啲價係唔update
同埋冇得俾你trade

仲未放到kodk, 痴撚線

直接買幾萬上百萬
再由頭黎過
未見過人上千萬

好明顯 rollback 咗都冇用啦
轉到backup system 未

今日死ser 大把人逼住上650

Ib死完未

即係冇搞過

一個二個唔准走

點樣交割

契媽都止蝕

現價咁高入

要啦 屌

屌你老母就黎開市都未撚整好

開市前整唔整得返

強制strong hold

都幾痴線
死咁耐

個排個個講到契媽高買低賣 牛市股神

睇下有咩人like先

外國賭波賭乜柒都好似好易睇唔係好明有咩potential

我覺得3D printing可以留意MTLS

完全估唔到有咁多cd rom mon美股post

依家冬令 你預多一個鐘

愛彼迎唔係官方中文名?

痴撚線 玩緊股票啊
屌佢老母
入option個班隨時輸身家

IB 幫你SH option

大把券商用ib 一齊死

我sofi大勝

真攬炒
你睇支牛都夠

FT表示

你11點開到市先算啦

而家諗番轉頭 極度懷疑佢背後有條team 專呃飯食 類似d股票group形式，連登只係group入面部份user

對比返過去幾日，今日TSLA盤前好似好少量...

Put 左docu 跌唔撚到落去

無啦啦見到淋病嚇撚死人

如果星期五玩d咁既野
Option平唔到倉 仲要被行權

應該Ok, 佢又唔係射落ib

我意思今晚可能會回少少姐可以回少少再買

小西BA

無睇一排 已經120

RIP，咁龍都敢PUT

唔撚會啦

之前個個叫佢加密死都唔加密

入唔到

對契媽無信心既人市場會懲罰佢地

好彩奪位個時($99)決定睇多陣

我又102先加吓倉

平時笑鳩牛牛sofi
估唔到ib都有仆街既一日

其實唔知架
支那宜家糧荒緊
買米買糖要真名制mark簿

點解我個FT成日都要等已交割金額 係咪要開融資先唔洗等?但要比息?

我put左twlo

水都有期貨

得返77股了

嘻嘻

Algn升得好靚 成隻翻板trade desk咁

其實會唔會a巴都係html股神

支牛都交易唔到

正路會有打手入group 幫手扇風呃錢

SNOW

financially settled

唔通匯豐咩
美股嚟嫁

最後半個鐘

人地好歹都係輸錢輸到要cash out dbs credit card, respect

我個water mutual fund 今年有15%增長

垃圾lmnd 今日上90

good luck man

SC 610咁近

召喚真契仔毒巴

如果開市都唔賣得 真係含得

SH

呢排真係無死過ser

IPO$82.5摸頂坐到而家

做咩咁衝動

宜家解得通了

要撞車了

一儍ok 啊

firstrade個app冇得盤前交易?

還返d貨俾人啦

未

警惕世人

今晚就同你上610

有
響有效期度揀"盤前"

跌啦唔該

小西巴坐左5個月終於番家鄉

仆街ib諗住幾時搞掂

可能呢排賣曬snap發達
換好ser

睇淡不做淡,做淡輸身家

納期露出半個頭...

唔gur可以沽

想追nndm追唔到

又升點加倉啊

淡雞日日比人抽插,插到無晒感覺變死魚

上啊

6蚊入左

盤前已入

IB大爆炸

Margin 先有Daytrade

我

今日姐

TDOC 特價時刻

真

6.09雞仔注 而家想入多一注入唔到

10號?

Ba升得仲勁過電輪椅
依排火箭 想疫苗出400

快手平左佢算啦,一陣要還貨就出事

估唔到ib 都有壞network既一日
利申 ib苦主

好巴有無睇埋fubo

入都入唔撚到呀

上次IB死機係3月

點會唔入 送錢

盤前6.07入咗，仲諗住開盤跌啲再溝，屌 點知突然升咁多，總知入多啲
而家ib 又入唔到

用支牛死開啦

開出年aal/ccl call都好穩陣

睇黎今晚IB 支牛 強制和你SH

umc大棍大棍咁破頂

ib都要冧，我sofi巨勝

今晚收市企穩600，你就

SoFi Number One

我地簡唔中嬴得一日 就唔好出黎拎彩啦

唔等埋17號？

但唔係紅燈緊咩

支牛熔斷 幫你HOLD到蝕

一間唔知要蝕錢蝕到幾時嘅公司都係咁爆升

app見唔到有呢樣揀

盤前升返上6.5了

買進＞有效期

Coup有無人有貨？

訂單類型要限價先有

想問P/S 幾高係唔值得買?

無事了

契媽g回都唔回

原來係咁,唔該哂

Yes

係啊，我都掙扎緊而家入唔入現價好似幾高

人地公司岩岩先講到明有還債有壓力
有疫苗冇人理基本面

屌你老母盤前唔比放已經唔見左400鎂

short緊?

好事黎 有d傻鳩盤前盤後都入市價

玩咩咁急要盤前放

有冇人會買Doordash ?

Kodak屌10股博佢熔上20

IB 入到未

搞掂未

上星期張NVDA SP 強制平左, 被迫SH緊

就黎追到契媽k

見佢張圖星期五教科書式 reverse hammer 就put尻左佢

今日高位，明日低位

個post推得咁快
追唔切

各位巴打
IB係咪死左server

話時話,之前咪話要向ibhk維權,係咪講講下冇左件事?

契媽k上星期落咗車想喊

西子隻yala又唔等埋我，屌

mobile app都有

認真KODK等佢賭場關閉大回落個陣入幾十股都幾爽, 一有咩利好消息都變賭場

LAST 10 MINUTE

你睇少左D野

Ib全球死ser
執得

dllm IB趕撚住走貨

校長

IB 死曬 今晚SH

龍龍哈 唔驚啦

美股咩最多 賭徒最多

DIU IB ON9 佢話我太多次登錄失敗嘗試叫我5分鐘後再黎
屌你整好佢咪唔洗試咁多次

望下條周K

開市都用唔到的話 ib今次點拆

仲未敢全倉

屌你老母

雷蛇巴打
本身買左一堆野auto run

留2%現金有鬼用咩買埋佢

今...溶

屌仲未得

可能一開返多左幾皮

有咩零頭買imax信sofi

但入到TWS既

石仔100% cash你係咪想佢難堪

當冇事發生過
你有冇見sofi會賠錢賠到執

Maji

你點入

咁又係

支牛 sofi 成日都係咁啦 ib算少

Pe65 er 一個miss 就收皮

人地 d頭盔條款寫足

8點開左就冇關過

賭場準備開門

Trade 唔到就係訓練SH 心法既時候

又話啲大戶都係用ib

大戶有dedicated line
TWS for LAN

留返黎加凍飲啫咁都唔比

毒巴玩咗5個月回報幾多了?

今日緊張了

試下logout 再login 一次

今天加入小西教

仆街喇放唔到option

我估50%

最後三分鐘

小西教(冇得揀)

咁多盤前升又登入唔到ib 會唔會有panic buy

被逼加入

得20% 89月 食曬棍

arkk 就嚟貴過爛果

開盤啦屌得未

唔係喎，好似30

我覺得一fix好累積落嘅單會一次過爆出去

有冇人一齊屌IB老母

今晚淨係玩柯達屌你老味！

今日攰到唔想睇

你哋話期暴跌丫嘛

聖母真係痴線
成個月完全跑唔贏佢

你唔係sh契媽咩

x2

連郡熊船無哂人

開波

屌 我支牛有option

同我差唔多

一個月有3成profit咁濟
點鬥

邊個位入都贏啲fd

ib熔斷系統觸發左?入唔撚到既

今日各位用IB既都係小西教

IB ON99

登入唔到

佢仲要係維持3成現金咁炒
最少孖到1.3先係聖母真正的實力

屌 我要買貨啊

FBI

D options 入哂小西派

屌IB仲未入到

不想努力了 幾時回調

嘩pins一開閘彈升返上68

邊間

靈車612了 IB DKKLM

想入貨

Tsla又開車

入唔撚到呀
連升市都要扑暈自己

pltr

tesla tsm margin allin 然後等財自

tsla？

Kodk賭場

snow係咪痴線架

TWS入得番

富途:出現訂單異常操作緩慢情況

sc左tsla 610果個祝你好運
要比返d貨人了

無力跌既

呀 上星期震走我堆靈車又升返晒

Ib 溶撚咗

IB

下一站831

TSM Monster

NET

CARR沉左

56x個下好真

TSM 升到好似當初U咁
無阻力爆升...

Ft會戰勝歸來！ 防panic sell左一個禮拜終於發威

屌你我nndm掛6.3而家6.7 都未搞掂

支牛又死左？

IB 咁樣搞到走唔到aapl call
玩完啦

Sofi 無事

ib..

又死ser

仆街買唔到買唔到

好彩無買

不問價沽ib

屌入唔到ib...

我地sofi 又贏

TSLA 614 屌IB 老母

睇黎呢度大部份都係用ib

Kodk 逃生門已關

驚你反手打2巴

買咗冇耐，契媽都賺緊2x% , 之前買Apple ,真係垃撚圾

放唔撚到張call啊
屌

走唔撚到

日日1-3% 咁增長，真係好爽

tan做乜9

廢老股災
IB快撚D比我走

Put jd冇窮人
依隻7成時間都係紅

FT表示無問題

tsla無break

垃圾LMND 上90了

屌 我個option盤仲未出到海

靈車好勁

比ib割韮菜

買嚟撚到tsla啦屌

snow chok 到

我張call 一路處理中，又 cut 唔到.
我唔想落單呀

龍市龍到vix都升5%

TD用戶：

屌，第二次啦支牛

靈車死返落去啦求求你

屌佢老母IB
我想高J呀

Ib都引入sofi強制sh服務

屌你老味 IB 整得返未

一地都係錢

一地都係錢(sofi用家)

ME燈左LMND成2個星期終於由60上到90

但係IB執唔到

ARKG 4%+

sofi全部貨已扔 希望筆錢星期5入到去FT到再買

sofi係咪無事

相信登入到先後會再升一波
short貨果D會平倉做燃料

A FUCKING 20 billions company

我pltr大勝西子veri

屌佢se 想換返靈車

好彩都有大半倉貨
係衰在無得入貨

牛牛圈都死埋？

開盤升 即係

D call 取消唔到

望住個市龍 都係得個望字

SQ郁啦

屌你老母 升到咁撚樣 但無得放
無得買

break 向前向後都冇break

dllm IB

I have position

TSLA

宥巴好準

ARKG 5%

等左你呢句好耐

我想走呀 屌

DKLM!!!! 我連嬴輸都唔知

VXN升左3%

估唔到轉用ib就燈撚到佢死ser

諗緊幾多放

Carr已陸沉

KODK 暫時升空

Veri 特價又唔入遲啲又依依哦哦

好龍

又玩高達

上星期跟我屌左

wsb股神又有得復活

買又買唔到,賣又賣唔到,唔知想點

bb

上禮拜五又係升到傻左

屌 short咗聖母走唔到

TSLA 620 IB 都仲未入到

話左carr撞冰山架啦

可以出去開個post屌ib老母了

又龍，真係無力跌

CLS

我係咪IB嬴家
仲trade到

又話tsla妹既

入都入唔到

arkg 5% cls

ITA 跌左50%！？

幾時破ATH

dlgh

爭咩 入哂咪得LOR

盤前走果啲

平時daytrade Ib 入唔到啊屌你老母

屌睇住nndm6.3升到7蚊 on9IB

DIU BIGC

想入多幾張都唔得啊....................

上個禮拜連郡點完名就出事

上星期五起左細倉買ARKG, 見BIOTECH股升太撚多

呢到已經悲鳴

Sofi用家 龍龍哈

加左，但改變唔到我大pltr

pd升到痴線

你仲SH SQQQ?

我啲call put想食糊呀

今年都唔賺可以退出美股

大家點睇AQB三文魚
見契媽都入好似幾勁咁
不過淨賣基因三文魚 長遠好似好難發達

點解又有得炒

兒子生性

開市換哂做pins 跟忘巴搵食

Ib我屌你個閪

有冇大佬可以講解ITA發生咩事

台積電 下季 150

屌 十幾分鐘都未搞掂

嗚呀 我要放appl call 呀

張末日put印緊錢，食唔到糊

佢1.8k上到25k個陣已經無理佢
好唔真實

入左5張$85

PINS 上啊!!!

點解？

JMIA PLTR 又炒多轉

如果可以增加貴價海鮮產量應該可以賺大錢

好彩40果陣酒哂, 你地唱乜死乜

今日成個倉得MTCH跌

想放都無得放

比翻D錢我

係你啦 馬絲

Amd執笠 今晚 85 ok?

AQB 齋做三文魚

VIX 龍緊 但D CALL走唔到

夾到高一高 比ib客接貨？

放左

終於番家鄉